升返喇無事喇

成個倉都變返環保綠喇

大家可以返屋企喇

刪左App冇睇

等睇聽日又大棍大棍扑落去

扑落你個倉啊仆街

星期五咪又係一棍落

牛軍又贏！

一棍打落你個倉度啊

心血少d都頂唔順

隔離黑色衫 清倉派成為最大贏家

致富

清倉啊喇 清啊

應當一無掛慮，只要凡事藉著禱告、祈求和感謝，將你們所要的告訴神。

訓覺

致富手足

留名等睇聽日再跌